原來在朋友眼中 我只不話過係可有可無既垃圾

話說 打算7月中 同成班朋友去韓國旅行 諗住5人行 約完諗住買機票 點知朋友A約另外一條友黎 踢撚左我出去 朋友A直接add我 話下次再約 仲懶係話個fd你唔熟怕尷尬 自問班朋友識左好耐 但論熟悉程度只有佢地4個fd開 聽佢咁講心都痛埋 開始想出group

幾男幾女

你哋有冇嘈過交啊

冇 我生日佢地仲同我慶祝

3男2女 5p

唔緊要 樓主如果你搵到兩條女 我同你去
(最多我搵多條仔 都係3⃣️男2⃣️女)

都擺明車馬, 仲唔撚識趣

臭雞

好可疑喎..多個人咪多個人 做咩要叫人走
仲有，佢點同你講， 不如你唔好去啦，咁?

話咩床位 坐車 多個人會唔太好 其實根本自己都知唔係人數問題 佢冇講唔想我去既真正原因

佢地都做到咁出面
比著我一定唔會痴翻埋去咁肉酸
Quit咪quit，由鳩佢地想點玩
反正以後你地有你地玩，我有我自己世界
接受佢地唔當你朋友呢個事實啦
接受自己係可有可無呢個事實啦
瀟瀟灑灑咁Quit

當無識過佢地算喇

真係好仆街

大大話話都7年

太直接了

我都8年了

大個了 要接受
人地做到出面 你俾啲尊嚴自己喇
不過你唔走佢地都會開新group
一係去旅行先用有你個group

btw佢地有心維繫會拉番你架喇 唔拉咪算